[討論］舖頭有冇可能自行要求客人show身份證，之後再限每人兩盒？

好多人嘅口罩存貨量得返好少，甚至乎冇晒存貨，同一時間又要同d中國人爭
如果每人都要show張証去買又可行？至少本地人一定買到
但係法律上又可以？同埋有其他反效果

以下開放討論

一盒都難買仲兩盒

Push

因為樓豬=何不食肉糜

一盒都好過冇

廢老轉個頭同你輪免費報紙咁一陣就輪晒